與神同行

連登咁多人屌呢套垃圾
係咪真係咁垃圾？
一部分人話韓國野就係垃圾，呢個屌佢地都廢閪事
另一部分人就話點唔合理，但原來講緊啲神點解咁多野唔知之類，唔講仲以為佢地去過地府打工 呢啲片，設定係人地定，你睇科幻片屌呢啲科幻位唔同理
最後得返小數係講返劇情，分鏡之類

呢套唔算好好睇，但唔係你地講到咁一文不值囉
一有啲咩多人讚就要踩到嗰樣野賤過屎係咩玩法 ？咁樣係咪顯得自己好與別不同 ？
認真討論冇問題，但用埋啲垃圾point就收埋啦。

啲打鬥位同劇情無乜關連，太多。
冤魂唔一定需要搞到打到Jumper 咁，又唔應該寫到一隻冤魂就可以搞到地府大亂。講真一日都死唔小冤魂，地府應該一早滅左啦，仲吹到寃魂有得整龍捲風

主要影響其實係時間流得快左
有啲兵仔出黎搞事影響跟本不大
諗返一個人死左就有三個人跟進
地府根本大把人手
吹到龍捲風係大左啲，但唔係又唔知點連最尾嗰到

點解寃魂會整快審判時間又係無解既
一唔知快左既理由，家人慘死做寃魂要罰個死左既人都無解既
二套戲話審快左但戲都無交代到點影響佢地成個進程，每關都係一樣咁過
三寫冤魂會搞到死都狀態唔好，我覺得會make sense d加戲既發展會一樣，而家咁安排反而唔知jm9

會快左係設定黎，你都唔會問點解食左惡魔果實會有能力啦
唔係做左冤魂要罰，係死左又唔走仲要係到搞屎棍先要罰，你有留心睇就知每次佢地係人間搞事先會影響到地府出現變化
睇埋你第二點真係唔知你真係冇留心睇定點，佢話要係49日內過7關，咁時間流快左咁多咪有可能49日內過唔哂
第三點唔係好明你想講咩

我覺得幾好睇，背後好佛教思想。

韓國野,本人第一時間反左先

有冇人睇過套漫畫？
漫畫我好鍾意，戲仲未得閑睇
不過預計到一放上大銀幕就會有好多英雄主義同懶煽情位

垃圾未至於 好平庸既一套戲
更加講唔上神作
起碼去到原罪犯，骨肉同謀呢類層面先係

佢話成個地府得3個使者
同埋主角係貴人，所以優先處理
因為貴人幫佢地投胎嘅機會高好多

我唔係反佢設定，我係話佢個設定唔好。
姐係比如49日設定過7關，一關平均7日。咁佢戲有無show過一關過左好多日呢？又無。咁你都可以話地府一日唔一定係一日一夜叫一日，可能每場審判過左幾日既。但係我既感覺係我唔覺佢過左咁多日。咁我都唔覺佢轉生好趕，個設定就無用囉。成套戲除左演員講少左時間，情節上都唔覺佢趕緊時間，所以我真係唔明呢個設定既用意係乜。或者director cut有交代，不過120分鐘戲真係無覺得唔夠時間。
冤魂搞亂先有問題係啱，但係點解一隻冤魂搞事咁大件事？套戲表達到好似千年就遇既大問題咁，但係佢死得係咪好冤呢？誤殺姐，姐係我覺得現實中冤過佢一定好多。韓國歷史既民主運動啲人大批大批冤添，呢個設定咪仲恐怖？地府應該崩塌左啦，現代比佢更冤既情況都一定有，就係咁先覺得佢呢個case over左。
其實套戲有交代閻羅王係plan 緊啲野先專登比呢個case嗰三個神官，而個主神官有歷史bg，地府神官都有世界觀，但係都無交代，又係唔好既地方咁囉

韓國垃圾

利申先反泡菜，除左韓國電影，好多高汁
但依套真係好on9，多bug，夾硬嚟，煽情位好露骨，好似擺到明要你喊咁
仲有 多CG唔代表CG勁，我自己就覺得啲CG麻麻，睇到我經常出戲

其實係有，隊長返左陽間一陣，陰閒話過左三日 ，仲有睇啲星嘅流動都知時間流得好快
你話佢誇，咁人地主角嘛
你話佢有啲野誁弓得唔夠detail，我就覺得都係嘅，不過話哂都時間所限

其他我唔講啦，想知點解唔可以露骨 咩叫攞明想你喊？
姐係 想我喊？我唔可以喊嘅，喊左咪輸左 ？
咁樣 ？

係聽到好多人話好睇
搞到我對呢套戲好大期望
點知最後係刻意做啲野出嚟催淚
又有好多位冇意思
最後男主沉落沙嗰段又唔知為乜
不過幾欣賞個設定

個設定我反而麻麻

片頭喊到片尾

我都係入場為睇CG
以亞洲區黎講 佢地啲CG算數一數二
最尾係有搧情位 但都叫唔太突兀
kingsman2個搧情位就係反面教材 當堂出哂戲
不過套戲唔算好 節奏都算慢 我睇個陣都出左戲幾次
但又無你地講得咁差 中等水平啦
呢度啲人對韓國野太大成見 我覺得亞洲區黎講韓劇同韓國電影都可以話係全亞洲區第一第二
而家韓劇韓國電影唔再剩係千篇一律既撞車生癌失憶架啦
有好多新題材 反觀港台電影好似無咩點向CG方面發展咁 好少有要以CG為主既電影出現
我真係好少睇港產片 最近見過一套要用CG既港產片已經係2010年開心魔法
連中國都有出CG電影啦 咩三生三世唔知乜 剩係睇過預告

睇韓國拍都知出事

片頭有咩喊位啊師兄

呢套2個幾鐘,但節奏唔算慢喎

佛教先唔係咁
呢套擺明中國道家+儒家思想

純粹討論
佛教同道教都有地獄輪迴概念
我覺得套戲係咁表達因果關係